[nba] 嚴選每個球星最經典嘅時刻

curry

harden

球星殺手 一定全部巧合

猴活比高比in your face

盲反

盲撐

間接令到熬火拎到關鍵一冠

okc當年個陣今日睇返好好J
pg wb
sg hd
sf kd
pf E巴卡？
c 拍堅c？

呢張真係有今生無來世。聽聞影相嗰個記者睇完呢球瘋狂爆扣感動到喊左出黎。

harden sixth man ar
屎忽漏沙sg

籃球之神竟然無人提

sg係史福路沙，jh係6th man

邊個黎 ？
我正系識高比拜仁

個年對馬刺harden clutch 到癡線

籃球之神係LBJ喎

史上第一Kobe 係公認